黎m好痛 好想切左個子宮佢。。。。。。。。。。。。。

生痔瘡的確係早D做手術好

切條j算啦

食藥啦

臭男人唔好入黎ok？

我明
下世唔撚想再做女人

人妖黎㗎！個人造閪唔識濕㗎！！！！！！

做咩喺度扮絲打

話俾葉落bb聽

切囉 鳩叫有咩用

男人老狗m你老母咩 賓周發炎下話

我追哂你d post 收起左每張有你露手腳既相